岩先打機 老母bug碗湯比我 我當佢面倒落地

頭先打緊lol 打到50分鍾 關鍵一波團戰 老母話煲左好耐雞湯終於飲得 仔我bug比你 我已經係咁話你咪撚煩啦屌你老母西 因為佢比我屌慣 所以冇乜反應 點撚知佢靜靜咁入黎 可能佢唔想嘈到我 將湯放低我桌上 點知hi撚到我隻手 我移左一移 miss左招技 輸左波團比人反杯gg 我即刻火撚滾望住佢 飲你老母系湯!? 見唔到我打機 屌你老母個臭系 ! 我真係想郁9佢 但我冇咁做 犯法的 拎起碗佢所謂煲好耐雞湯 放入口扮飲 挑釁佢 再一尻倒落地 碗都打爛埋 見到佢頭dupdup個樣 我條氣都順d 有冇人老母都咁撚煩?

臭系

啱

Ching太skr了🤙🏻🤙🏻🤙🏻

就嚟返學啦，做埋暑期作業先上網啦

我冇返學冇讀書 靠屋企個單親廢老養

咁就要讀多啲書啦，連個啱字都唔識寫

咩意思?

點樣可以bug 碗湯出黎？

我唔識打個bug字 請見諒 總之老母係全世界最煩生物

其實我知呢到巴打都試過 可以的話大家可以訴苦

啱先你老母同我做完愛之後又係bug碗湯畀我 又畀我當佢面倒落地

🤔

如果佢有人再幫佢埋單就好

做得好 廢老要教👏🏻💪🏻

ching ho ball

skr skrrr

竟然無真心

sorry巴打 我係絕對唔會飲條廢老湯 除非我贏到場game

有無d新意ga 例如俾老母打到反皮要跪係度飲

真人真事

日經文 屌你

清識波

Ok

叫佢跪低自己飲番啦

我覺得老母先係最好 祝我老母長命百歲

屌你老母阿我

真實係比老母摑到仆街

Ching ho ball

睇到真係好心涼 做巴打老母真係好 成隻狗咁

擺係到唔飲俾老母兜把刮落去就真

又回帶

唔明你up乜9

Ching中bug了

咁叻唔自己搬走自己住？

咩年代呀，仲lol

改做食雞先好出文啦

樓主好波!

Lol拖50分鐘 渣ga

咁都輸無鬼用

剩係講老母 唔講驚 唔該哂

如果老母花好多時去煲湯，前意識入面她想逃避一d事情。

假膠得未免太誇

你up乜撚野

生叉燒都好過生你呀 垃圾
一啲尊重都冇

你唔好出世啦

樓主果然打得機多
識chok bug
湯都bug到碗

你都就嚟返學啦

篇嘢有冇十年？

block撚左條支那狗去啦

(有冇人玩抖音)連登抖音討論區1

LIHKG @ Android

屌你真係明"生舊叉燒好過生你"點解

呢句我認同

點解而家d人弱智都咁自豪？

講開fuck碗湯

上次唔係成碗湯淋返過去咩?

好撚無謂
死銅牌仔既一場就算9數
以為自己世界大賽？
我不知幾想有湯飲

Skr🤙

好多新會然

skr 你老母
死返支那

好波ching!

到今時今日呢篇文仲可以引到真心

話說陳晚我打緊LOL個陣
我老母又係無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊LOL又點撚樣分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母不停入嚟叫我飲 真係佛都
有火
最後我頂唔拎順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住我大喝一聲 咪撚煩啦 佢即刻冇聲出轉身走
5分鐘之後老母攞咗碌棍入嚟 一嘢打到我飛起 我喊住咁講我以後都唔敢了

ok

咁不孝小心有報應

做得好✌🏻

倒碗熱雞湯落地?
會俾啲湯彈到隻腳架, 又油又立仲要有陣雞湯味, 一陣潑到部電腦點算
不了

個bug字點打

你條撚屌
希望你老母早d死 唔洗對你咁耐
下世到你掉返轉做人老母再俾自己仔女老公羞辱
日日以淚洗面
記住有報應，你最好長命d等你內疚一世

做得好

之後要問佢拎錢買電莖椅，唔係點打到機

陳晚？

單親湊大樓豬 煲埋湯你飲
樓豬為左場game發脾4
冇你老母 你撚有lol打 自己廢青唔撚返工仲好意思話人廢老 咁叻唔好旨意老母養啦

小朋友

型 煩膠老味

垃圾樓主不孝，小心比雷劈

佢仲要覺得好撚型，呢下先好野

十卜

我唔覺有問題

真係有人信

咁快又翻兜

可能佢地都扮真心玩埋一份呢

真的假不了 假的真不了

潮文

總結:
樓主同婆婆有不倫關係

D老母唔打唔聽教

臭既你當年做乜捐出嚟？
死返入去啦樓豬

樓主咪on9 你當玩。 一陣啲child 登啲小朋友以為咁做好型 然後跟住做就唔係咁好 如果係真嘅 我即刻屌你老母

新會然 真可憐

唔算
起碼倒完碗湯落地
再指住老母跪係神位前邊一晚啦

屌你啦，作故仔

有料！

希望係真
睇到我都想屌你老母

樓主好型

多謝你

完美counter

希望樓主只係假膠

如果係真 鄧樓主老母心痛

做撚曬暑期作業未呀傻閪

事實係樓主老母講野大聲少少，樓主都嚇到瀨屎，只可以加d幻想FF下

On 9 仔又抄故收皮喇無d新意思

哎喲, 不錯喔

同意。啲人成日話到老母老到唔識煲湯嘅時候你就會珍惜...我又唔覺而且仲煩少好多

又撚新會然

生著你個冚家產真係無陰公

次次都開埋啲垃圾膠post 呢個loop完到下個

明知你copy and paste
但我都要祝你早啲死

咁多新會然

叫左你讀書識多幾隻字架啦

就算篇文之前未睇過
都應該睇得出明顯假膠啦係咪呀
點解重有咁多人中伏

圖呢

下次成煲兜頭淋佢

Yes

block撚咗條垃圾樓主先

屌回撚夠帶未

到底你男定女

樓主真係叻仔
D死老野唔屌都無用

就是skr🤙🏻

細時都做過類似，但倒湯就未試過，好難抹

呢類蝦腸post真係好撚好笑

2018年了 篇野仲有咁多人信

原來對面隊係你
我一邊食飯一邊打都贏你

呢篇嘢隔幾日就見到一次

d 90後同00後係蠢d

就算明知係假，不過都要屌下樓豬

扮乜鳩丫

假膠都有人信

邊個知呀

無是咁的 0分重作

碗湯有bug 屌你老母 冇用架

要揾IT狗幫手debug

你有病？

冇我唔甘心輸左

雖然明知你鳩噏
但都希望你老母真係重在生煩住你啦

skr skrr 好樣的👌👌6666666

抵你輸啦

樓主唔好生仔 會冇屎忽的

on 9 仔專開膠 post 無句真

唔講咁多

即刻倒落地

激死父母

Block撚晒d skr撚

柒頭皮果頭叫完轉個頭話人支那

你老母好錫你 先到寵到你覺得冇問題 可憐天下父母心 樓豬小心比雷劈

你把口咁毒

好過你個心毒，人毒

條鳩毒唔毒

呢個無從考證

好似heat project bug 槍咁囉

其實樓主係咪假膠咋

篇野好耐啦

Loop過太多次啦

連登真係好多小學雞

我老母都唔知係咪我親生

早啲訓喇𨳍頭

正方三角交叉交叉圓圈正方

lol仲邊到有人玩架
係都轉返玩pubg啦

你有冇諗過有兒登好多小學生真係信，走去有樣學樣
所以就算明知你假膠我都要屌你
樓主老母一擔心機你個衰仔唔珍惜仲要鬧老母

我日日打機都係為頭家
想成為電競選手養埋佢 , 佢咁郁一郁 可能就毀左我夢想
我唔打佢老母閪算好好啦

明知係假膠我都要屌果d人係咩心態
信左想屌樓主但睇睇下CM覺得唔對路所以個心chok住chok唯有照CM?

就係怕有人真心信咗呢啲錯誤嘅價值觀
加上咁多附和樓主嘅comment, 啲小學生唔識分架

老母煲既我必飲
出面邊會飲到.
就會打梗RANK!!!!
我都只會答句 我打完會飲 由佢攤凍下先啦

你老母有你呢個仔真係好撚慘

你老母同我老母點同阿 我老母都柒下柒下咁

你老母生你出嚟你都仲係7下7下噉就死返埋牆角面壁啦 DLLM

咪係都唔知你老母係咪你親生既

要回幾次帶

如果唔係假膠 我祝你日日俾力架屌到屎眼出血

家陣啲𡃁仔

睇樓豬既頭腦係屬於香港典型小學雞+MK仔 做咗正常人無法理解既行為 會覺得好型 呢下先好野 好波樓豬 我諗你係香港電驚最後希望

關你9事

咁做咩開Po

00後 封塵潮文都拎出嚟
做好暑期作業未

打機輸左可以打過，老母死左就無第個

渣ga

55 c卿好波

Ching 仲玩lol 依家玩王者啦老餅

你老母心諗早知當年扑野戴套
好過生你個垃圾日日受你氣

你老母對你咁好你都咁對佢
叻仔 抵你成世做廢青

這也太skr了吧！？

係囉 都唔關我地事 你又開po嘅 200IQ?

等我屌你老味幫你出翻啖氣

你老母就嚟唔在生果d日子，你慢慢再睇返你打嘅呢篇嘢，再後悔一世啦。

係 我都覺skr好難7
所以而家屌9其他人

身在福中不知福 等天收

撐樓豬

00後好難服侍

死假膠